好想食某樣野

好期待

但係食到之後又發覺其實唔係咁好食